# Learn with me

### Descripción del Proyecto

Una aplicación que te ayuda a aprender ingles de manera de pregunta y respuesta.
Desarrollado con la finalidad del aprendizaje interactivo.

### Desarrollado con:

    Godot 3.1
    Audacity
    Inkscape